正視聽！聽日主題唔係國慶係反極權呀！

聽日1010大家又爭論緊舉唔舉🇹🇼🇹🇼🇹🇼
有人覺得台灣人會唔鍾意(但其實佢地自己都成日用 大至外交場合 小至佢地自己ig/fb出post)
有人唔想同中(華民)國扯上關係
適逢apple ios13 remove咗🇹🇼
所以聽日主題係反極權 聲援長期受壓嘅台灣！
同埋叫啲國際企業唔好為錢跪低奶共！
Btw有諗過print🇹🇼出黎裝飾APPLE store 大家點睇？

「Xinnie the Pooh」Challenge

1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!

推

P牌成日都冇人理

有人入黎同我傾下計未